唱歌就好似玩狩獵笛 唔係冇用 係齋喺後面吹冇乜大用 一路吹一路打先有用

本來個post話「願榮光歸香港」就係一首軍歌
軍歌就係畀你一路打一路唱增加士氣
喺後面齋吹狩獵笛冇用 你唔走去扑怪 你就係一個玩得好失敗嘅狩獵笛

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

大大力扑落個頭到

狩笛要記譜 打頭 兩樣都好難

小弟琴晚用 keyboard 練咗國歌喇
小弟認為國歌在戶外要有更好效果, 就要好似儀仗隊咁樣
想簡單啲就, 一群巴絲組織小號樂團奏國歌既 melody, 小號 Trumpet 又俗稱喇(口八)
前排要有軍鼓樂團, 打一個 bar 既 snare drum solo intro, 之後就喇(口八)在第2個 bar 入
其他唔識玩樂器既隊友就一齊大合唱
不過小弟唔識做 band leader 又唔識做 conductor
any opinion and suggestion?

記好首歌 兜頭扑落去 就係咁簡單